稅單殺到埋黎

應唔應該寄返去話收唔到？唔想比班狗買糧

已經交咗1 期 (每次1 蚊)

有冇人未收到，今年咁遲既

用1蚊交稅機啦
你交1蚊，政府起碼要出番2蚊